紅裝修，藍罷買，黃幫襯

過左琴日，一定有好多人提出，呢間要裝修，果間又要裝修。

響呢度提番一個之前有手足提出嘅簡單分類原則，俾大家去認清目標。當然唔係絕對，某目標再有爭議嘅，當然要提出討論。

紅裝修
藍罷買
黃幫襯

【休息】全民文宣